是日午餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

屌 坐係你斜對面

俾盡25

唔掂。。。狗糧

今日很油

👉🏻👈🏻

個湯洗唔洗加錢

no

間野好抵屌

做咩成日食呢間

同事入左鏡

陌生人

正

我今日都去左紅茶食下午茶

懂吃